Budget $5000, 想買部notebook連登仔有乜介紹？

spec嗰啲我唔識，想要嚟聽下歌睇下youTube,做下文件嘢

有咩好介紹？？

聽下歌睇下youTube,做下文件嘢

iPad搞掂

唔想要pad

用ipad方便過MacBook
又重又大舊

push

有冇咩心水牌子？🤔

翻新MBA

冇所謂

2019款$5799已經賣哂了

久唔久又會出
Keep住留意就得

thanks

而家有金色
i5/8/128
$5899

冇lu

認真ipad正啲，輕便又可以用筆jot 野